## Tri Krama

Halo, saya `Tri Krama`. Saya ingin mengucapkan terima kasih kepada rekan-rekan di MIKTI karena telah memberikan saya kesempatan berharga untuk menjadi bagian dari mitra ini. Alasan utama saya bergabung dengan MIKTI adalah untuk memperluas dan mengasah kemampuan soft skill saya dalam pengembangan Golang backend. Saya berharap melalui pengalaman dan pembelajaran yang saya dapatkan di sini, saya dapat mengembangkan diri secara signifikan dan mencapai pencapaian akademik yang luar biasa di MIKTI. Terimakasih kembali atas kesempatan ini, dan saya siap untuk memulai perjalanan saya di MIKTI dengan semangat.
